穆迪下調香港評級展望

繼惠譽後，另一評級機構穆迪宣布，維持AA2評級，惟下調香港AA2評級展望，由「穩定」降至「負面」。

仲AA2

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

仲差標普未出聲
加油